[1+1=2]我夠膽講一句話，你地都唔會駁到！

在座各位都是垃圾

得你坐左係度

我夠膽講一句話
你一係有賓州
一係就西窿
你話係唔係?

你當太監死左？

sor我訓左係度阿

睇來樓主同時擁有賓州同西窿

駁你太監無賓周又無西=我有賓周又有西
logic

笑阿啦！
你都係垃圾一件

...

吃屎

我dllm!! "

2+2=5 你又識唔識計？

得你先識計

完。

未完！！

即係死左

咁醒阿ching

夜啦

毒撚黑夜先行街嫁

sleep啦

出面有個招ptgf攬個post有人想招你喎，比番中介費我阿zzzz

？？？